（突發）長沙灣政府合署人數突然變多！

來源 TG

應該提早收工

最新消息

推？

各位義士加油

推

葵興要唔要人

有冇現場情況？

要

長沙灣大堂一百人左右

要人

真係好多人...

連登既深水埗巴打好似特別多

平時去開高登

話唒舊登發源地

我地連登好多南亞手足住深水埗

到左

幫推

完全無警犬 自由發揮

大家想唔想有公屋？少左150，香港人有地方住啦！

求相！

佔到6點到就去返犬總

圖呢

be water

就黎入到屯門政府合署

班公務員放工

圍埋樂富房屋署好冇

你講診所定寫字樓大堂

圖呢屌你

根本無人

人呢？ 多人攞車牌啊？

邊個話變多架, 係咪未黎過政府合署

相都冇張
點信你

阻一阻頭先整好

運吉一向好多人

上面相係我早幾分鐘影 你要我再影都得
好心咪撚分散過撚埋海

認清目標 包圍係偽命題

行政立法權係中共俾既

圍完佢起新既 無影響

但手足們一個都不能少

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

多你老母

係咪真事
即刻去聲援

真係好多

出發

冇圖冇真相 勿分散

psuh

德文版你想比邊個睇

幫推！

第一張嘅下款，Hong citizens?

西九新嗰個啦
岩岩起好新鮮滾熱辣

撐政府 共和諧 公共機構參觀日

屌快撚啲啦，我想收工呀

發夢聽到有FD出緊去幫手了

屌你老母，根本一個巴打都冇

有人咩

屌 假嘅

入晒去啦

真定假？
真係多人收工就去

好多人!

唔好唔俾人交表

人地4點半關門收工啦 仲圍

真 運輸署已經入唔到

運輸署日日都俾幾百人圍緊啦

最重要係話比德國傳媒聽，
文宣公關，
你邊會見到外國示威寫apology letter ，
香港人會寫，咁咪會再更加有外國人留意到同關注
Keep住係國際層面有話題，有exposure

Sorry arhh

發夢見到今日17:00係北角政府合署有賣地截標

Push

Push push

Block

屌都唔知係唔係3毛想分散港島啲人

又長沙灣又羅湖

大當冷氣夠涼啊個度

唯獨長沙灣唔建議搞，佢有政府門診

現場好多人 快啲嚟

叫波波回水!

呢個不嬲都多人
特別係個運吉處
分唔清係真佔定假佔

圍還圍，希望下星期唔好圍
下星期我請左假去交表
利申香港人

長沙灣要人

收皮啦 死3毛

有九龍義士宣稱黎緊

百幾人？咁多謝呀…運輸署排緊隊都分分鐘過百啦…

【突發】我宣布 全面撕裂社會運動 正式啟動！！撕裂派全面進場

幫手推推

出來出來！！